★本地經典80至90金曲分享區

友誼接觸

讓性愛解放

我問我笑

離開校園的路上

再見會是老地方

地下旅程

怨你沒留下 (原作 明日世界)

創作我的歌

oh 今次限咗時間地點
陳慧嫻 - 人生何處不相逢

仔 你老豆傻痴痴

全盛年代嘛薑兄

命運造我

王菲 - 容易受傷的女人

多謝分享

徐小鳳 - 流下眼淚前

王菲講過呢首係最討厭的作品

但係我幾鍾意

徐小鳳 - 重逢

竟然有人識
好鐘意

蔡齡齡 - 解脫

李國祥 - 餘情未了

小姐妳知唔知𠵱度係不准駛入㗎哈哈哈

繼續